[轉載］同tb 啪啪啪...

希望無wow 到

==========================

迎新的時候她那帶點混血的五官，可帥可美

吸引了大家目光，不過自介的時候回應提問

就說自己有女友了，男生哭哭

因為她超丘的個性跟嘴砲的我變成好友

然後最近提到她想試試看被幹

女友死魚，不懂用手

玩了幾次雙頭，但難喬不好動太累又放棄

每次她都沒爽到

我鍵盤加藤鷹拿一堆PTT知識講的她想要想要的

(其實我也才幹過幾次日本妹，還付費的)

然後趁著考完就約了，要打紓壓炮

我們約法四章

不要讓她手摸到老二最好連看到都不要.....(她覺得很噁)

不能親嘴......................................................(她說只有女友可以親)

不脫上衣......................................................(不爽給男生看，不過可以揉)

要把她當男生幹...........................................(這尛)

請問一下要怎麼把一個正妹當男生幹啊?是要肛她嗎？

處女被雙頭龍插過應該幹起來應該就不會再痛了吧？

希望可以讓她一試成主顧，三不五時找我友情贊助這樣

本來只是提問，沒想到那麼多人卡

就吸收完大家心得後回報一下幹完的結果

先講結論：就兩個智障在打炮而已

----

到她家之後我本來還在忐忑要如何起手

才準備看新海誠結果她就在那邊「啊姆系愛羞幹？」

👦“哦那借下浴室”

沒多久就

👧「欸，你開門一下」

還以為要有鴛鴦浴那麼爽

結果她純考察

👧「就想看一下，好奇啊」

「是不能監督一下你有沒有擼乾淨嗎等下我要用欸」

「敢有尿味你就去幹菜瓜布」

「所以沒硬的話是那麼小哦超可愛耶」

「你把祂弄大快點，弄一下啊，哎唷這能用嗎」

.....被我轟出去😒

真的是，把我的神鳥鳳凰當成什麼了

出來的時候已經關燈，她人在被子裡

我頭髮用運動毛巾包包只穿短褲就上床

她側著身背對我看電影

我閒聊幾句後就湊上去貼著她的背

示意她頭抬起些，右手讓她枕著抱著她肩膀

👦“柯以媃嗎？”

👧「...嗯」

我的右手隔著運動內衣（還是束胸去了）在她左奶打轉

👧「幹不要壓奶頭啦」

👦“啊不是奶頭週圍比較有感覺嗎？”

👧「啊你用壓的幹嘛，按R逆」

👦“好啦好啦，不會了啦，給你先CD”

然後我的左手向下探索她的小穴

用指腹隔著內褲（平口的，安全褲？衛生褲？）按摩豆豆

沒有喘息，但可以聽到她在深呼吸

不過因為她背對我，我又不敢親她

所以變成

背後抱她+

左手按摩豆豆+

右手揉奶+

頭懸空看電影

（因為她擋到我，枕頭就一個她在躺）

我真的這樣姿勢把言葉之庭看完

（好看，我差點想先打電影心得，打砲心得先緩緩。)

片尾了，她就躺平，我脫了她褲子

用指腹摩擦洞口

順勢湊上她的臉，結果她故意仰起下巴

好吧不給親

那輕輕的舔鎖骨好了

把她上衣掀起時

👧「可以不脫嗎？之前不是有講」

👦“啊妳不熱哦，打砲還ㄍㄧㄥ”

👧「那你在裡面就好棉被不要掀開」

我就鑽進去脫了她的上衣

T的乳房....

...就乳房啊，小很多就是了

👧「欸你吹下面嗎？」

👦“嗯....為什麼妳是講吹？”

👧「下面不是都用吹嗎？」

👦“吹是男生用的吧？妳有東西吹嗎？”

👧「女生不能用嗎？」

👦“不行啊，男生有一根的才叫吹不是，對女生是用吃吧”

👧「啊那女生不能吹田螺哦？」

👦“田螺咧，大辣是不是，海螺吧”

👧「啊海螺長怎樣？」

....結果我們掀開棉被一起google海螺的圖片

（中間花了很多力氣才回到調情狀態就不贅述）

我回到被子裡，稍微含了一下胸部，

嘴唇滑過她有點結實的肚子，然後吃下面

吃的她想要想要的

我準備戴套子的時候才發現

由於她不準我掀棉被，腿又弓起來等我幹

害我有一種在跑實習的錯覺

龜頭剛頂住才刺進去一點點

👧「痛，幹超痛」

👦“真假，妳們不是有玩過？”

👧「對啊，我昨天還有用，而且比你的大耶」

👦“最好是，拿來比一下啊”

👧「旁邊下面櫃子」

👦“這超軟的好不好，裡面根本沒骨頭啊”

👧「她買高仿真的耶」

👦“....靠這可以對拗耶，靠還可以拗成U型耶

誰的老二勃起可以拗成U型啦妳告訴我”

👧「它還可以這樣好嗎」

👦“靠，誰的老二可以拗成W型啦，仿妳媽啦，叫廠商出來道歉”

然後我們就在那邊用假老二玩西洋劍決鬥

（中間又花了更多力氣才回到調情狀態就不贅述）

--待續--

（說真的，我們差不多花四個小時才完事）

咁搞笑

應該奶爆佢個西再大大力抽插，到時就再錫佢都未遲

感謝支持

拼湊殘缺記憶花了點時間

--

心態調整好後，又要上了

（請愛用戴銳斯的高潤滑裝）

👦「~來囉，放鬆哦」

👧「~好哦，我很鬆」（噴笑）

果然還是太緊張，全身緊繃

我看到了她腹部的川字肌

有點嚇到，對比之下，

自己只有微微田字+腰間肉

讓我有點微軟...（蓋茲踹共）

連龜頭都沒辦法筆直的插進去

👧「安怎」

👦「沒，妳腹肌好漂亮」

（我一手撫摸，一手趕快自己偷打）

👧「開玩笑，我每天很堅持耶」

👧「你看我可以摸到」

然後她就用左右手交替摸兩邊腳踝

👦「好了，可以停了，不蘇湖好嗎」

👧「怎樣」

👦「不是啊，妳找我打炮，我在下面要幹妳，結果妳在上面做核心....」

👧「哦，好啦，我看你沒要動啊，祂還能用嗎？還是你射了」

👦「並沒有好嗎？」

👧「我看我看」

現在的狀態有點尷尬，微勃而已（新浪踹共）

差不多香蕉那種感覺

👧「欸，好像那個哦？」

👦「香蕉嗎？」

👧「不是，是蒟蒻條，松青賣的那種」

（松青踹共啊啊啊啊啊啊）

👧「好啦....不然我幫你」

（不然我幫你！）

（不然我幫你！！）

（不然我幫你！！！）

讓T幫自己口交，超有優越感

就好像明明點的是原味蛋餅

結果回教室打開是起司蛋餅一樣！！！

👧「那你先清，不準往下看」

我脫套用濕紙巾清好後

她拿枕頭壓住我的臉，我也乾脆就閉眼享受

舌尖在我的乳頭上靈活打轉

接著往下，每一吋肌膚都沒放過

（光這樣我又硬了）

結果在肚臍那邊，停了

👧「不行，還是無法欸」

👦「怎？覺得噁嗎？」

👧「沒啊，就怕啊，你們不是就一個孔」

「怕你尿在我嘴巴裡啊」

👦「並不會好嗎」

👧「真的嗎？你沒有過說“鵝鵝鵝要出來了要出來了”，結果是尿這樣，然後女生就喝到。」

👦「不會！」

👧「還是等下你要射要射騙我去接，結果你膀胱無力在那邊漏尿，幹那我嘴巴是不是就被95加滿」

👦「妳做人失敗被尿活該」

👧「蒟蒻條你B嘴哦，欸我壓你，你自己吃自己看看好不好。」

（最好可以啦）

說完她就抓我手，我順勢起身

枕頭掉了

👧「幹你不要看啦」

👦「那妳轉過去趴著」

逃過一劫了...

逼一個直男舔老二已經很惡劣了

逼直男舔自己老二根本十大酷刑

來想試試從後面來的自然體位

看會不會比較順

結果我錯了，這是另一個悲劇的開始

--上課，待續

上課很閒，連發兩篇，很有誠意吧

還不快去松青買個蒟蒻條捧場一下

--

她趴下以後，像狗兒一樣屁股高高晃啊晃啊

（我發現她趁機在伸展背筋，懶得講她了）

我跟她的陰唇聊了一下之後

感覺這樣的姿勢讓她夾得更緊

就稍微用力挺腰試試

👧「不行不行不行好痛好痛，你進去很多嗎」

👦「沒有啊，就頭而已，不然先停？」

👧「好好好好好，那個你先拔出來，我緩一下」

哦，雖然沒進去多少，不過拔的時候她還是慘叫了一下

👧「幹剛超痛，好像用大拇指在挖鼻孔」

（啊妳是有挖過膩）

👧「先緩先緩，不然好像壞掉了」

我就一邊按摩她的大腿一邊揉她屁股

然後閒聊

👧「欸不然那個好了」

「我們從後面試試」

👦「剛不就不行」

👧「不是啦，就幹肛門看看咩，我有好好洗。」

（！！！！！！！！！）

👧「反正兩邊都一樣沒開過啊，肛門還滿常在用的啊會不會好一點」

👦「妳確定嗎？可是我沒準備油耶」

👧「喔喔有啦，買安東尼有送試用的」

👦「什麼安東尼」

👧「就這根啊」

她指著那根跟與我決鬥過的假陽具

👧「想說有名字比較有代入感醬」

👦「好吧，原來你就是頂頂大名的安東尼，失敬失敬。」

我把安東尼直直地抓在手上跟他敬了個禮

......他也跟我回了禮

我跟安東尼交換了Line之後（最好是）

就開始準備肛她

👦「妳確定吼，那我先用手指哦，會痛要講」

抹了油，食指第一節很快就進去了

👦「怎樣，痛嗎」

👧「哦哦哦，好怪的感覺，好想大便」

「嗯嗯嗯嗯好害羞哦，好像叼賽哦，大便在門口醬」

「啊啊啊啊啊啊，感覺大便大一半，又縮進去了耶」

「幹好有fu哦，我感覺快大出來了」

👦「拜託妳閉嘴！！！！！！」（哭）

「那有人調情的時候在那邊啊啊喔喔喔大便大便的。」

👧「欸不行不行，我去一下廁所」

她推開我衝了進去

👧「欸超棒耶，超順的耶」她在廁所大喊

.....原來我剛是在通腸嗎

蒟蒻條，跟我，一起，低著頭，懊悔。

--待續--

次期結局：

我跟她之間，究竟能不能完成達成羞幹的任務呢？

勿屌，我都live 撚左

暫時得咁多篇

今朝搭車一路睇一路笑到仆街

轉po dcard野就落番reference啦
你同d content farm有咩分別

屌喇星通便

對唔住！係我打漏

自膠一打

lm

留名待笑

留名

屌，好好笑

笑死

唔理佢真定假，呢個正

痴孖根

勁好笑😂

好好笑喎

戇鳩 又甜又好笑

頂，蒟蒻條

諗起有個台仔搵私鐘妹一路屌一路係到吹水

真係幾好笑

台灣人真係好隨便！！！！

快啦

留名跟進

蒟蒻條，跟我，一起，低著頭，懊悔。

好撚好笑

好睇過假膠g故好多

Lm

仲乜鳩

好撚正

笑撚死

屌你通便

屌tb 真係可遇不可求

好好笑

一鍵留名

做乜撚嘢

我都係咁話....

有時有d 真係睇得出變返"女兒身"一定會好靚

不過通常做得b 都唔撚方有波

More

lm！

主人一陣再睇

好撚on9

安東尼

Live左

等後續 笑撚死

幾搞笑
但真tb應該唔會想屌男人

睇呢篇野我碌野都好似男主角咁又軟又硬

交換line 個度笑撚到我

留明

好笑

其實好多tb都大波 係佢地專登要收埋

束胸帶

tl;dr

咁耐都未有link

笑到痴線

交換line

link

對唔住各位，我補返link!

但Po主 好似每集都開新post , 以下最暫時最新個集

搞咁耐都未入

live左

by the way
笑死

笑撚左

好想睇啊屌

輕輕一推

痴線
留名

入咗出番嚟姐

去左嗰面爬文好似都未見有續集

lm 等下一段

留名 好好笑

留名
笑撚死

仲有冇下文 笑到gapgap聲

好好笑 live 左

等下文

入到未呀屌

推

無啦 fw 一半唔半fw埋

無喇？

好好笑

真係未有update 呀屌

並唔係我fw 到一半無貼晒

個邊d 台仔話：「富奸阿」

: 留名

留名繼續笑

屌

留名睇爛尾

爛尾

仲未有

笑到癲 痴線

依邊都話：「富奸阿」

屌有未 好好笑

其實係咪得我一個扯得起

留名。有新未？

留名，笑到仆街

留名等睇

咁耐都未有最後一篇

黎明

此post已完

有冇巴打發覺台仔啲中文好似個個都幾好

富奸阿

有文未

😂

富奸 仆街

鬼佬啲英文都幾好

妙問妙答

dcard d人想更先更
匿名開post 冇得追蹤id
更左又冇俾人推上熱門就冇人知佢更左

有新未呀

LM

文民

文呢？

有新post 記得貼出黎

Strong post

你d濕鳩中文真係小學都不如，學撚埋晒其他國家既中文。搞撚到不倫不類。

你未撚再係我面前出文唔柒該

留名
利申 想屌TB

你咪又係
咩叫未撚

block柒佢啦 ob9 仔黎

live

台仔形容得真係好生動

屌 睇到安東尼

有未

出左整合篇

撞爆頭

你番屋企屌自己老母啦垃圾

幹你娘我的頭已經頂到床頭，你還一直撞一直撞，媽的超痛，我都哭了咧，是不會看一下哦。

「...你再讓恁祖媽分心你就死定了」

我仲以為佢碌鳩咁犀利

突發！！最終話！！全集打包！！

我自己都未得閒睇

Post 左上黎比大家先

=======================

轉自Dcard

第一次幹T就上手 (完整版)

2016 年 12 月 5 日 3:7西斯
發個方便閱讀的完整版，順便修正隱私

(都匿名了還會收到催稿通知，你們也真夠狠的)

幾點回應版友的討論：

1.人皆生而平等，每個人都有幹人與被幹之權利，我覺得只要是人，性向跟性愛是不應該有差別的，除非你哪天想不開跑去幹榴槤，那你再PO圖片上來大家研究研究。

2.關於打炮的對象，男未婚女未嫁，你情我願，不犯民法親屬篇就沒甚麼好在意了，畢竟道德標準就像陰道彈性一樣，有人鬆有人緊嘛，看個西斯輕鬆點吧

3.對於自己好像變成蒟蒻條代言人，我會考慮組成偶像團體："蒟蒻BOYS"，或者報名YOYO台去當個人見人濕的蒟蒻葛格好了，也謝謝大家題名。

感謝閱讀。

---

迎新的時候她那帶點混血的五官，可帥可美

吸引了大家目光，不過自介的時候回應提問

就說自己有女友了，男生哭哭

因為她跟我個性相近，所以我們成了閨密

前陣子她提到了想試試看被幹的感覺

因為跟女友的契合度不夠

玩了幾次雙頭，卻難喬不好動太累而放棄

讓她都爽不到

我鍵盤加藤鷹拿一堆PTT知識講的她想要想要的

於是趁著考完就約了，要打紓壓炮

我們約法四章

不要讓她手摸到老二最好連看到都不要.....(她覺得很噁)

不能親嘴......................................................(她說只有女友可以親)

不脫上衣......................................................(不爽給男生看，不過可以揉)

要把她當男生幹...........................................(這尛)

在收集完D-CARD意見後，我就衝了!!!

到她家之後我本來還在忐忑要如何起手

才準備看新海誠結果她就在那邊「啊姆系愛羞幹？」

👦「哦那借下浴室」

沒多久就

👧「欸，你開門一下」

還以為有鴛鴦浴那麼爽

結果她只是純考察

👧「就想看一下，好奇啊」

「是不能監督一下你有沒有擼乾淨嗎等下我要用欸」

「敢有尿味你就去幹菜瓜布」

「所以沒硬的話是那麼小哦超可愛耶」

「你把祂弄大快點，弄一下啊，哎唷這能用嗎」

.....乾脆把她轟出去😒

真是的，把我的神鳥鳳凰當成什麼了

出來的時候已經關燈，她人在被子裡

我頭髮用運動毛巾包包只穿短褲就上床

她側著身背對我看電影

我閒聊幾句後就湊上去貼著她的背

示意她頭抬起些，右手讓她枕著抱著她肩膀

👦「柯以媃嗎？」

👧「...嗯」

我的右手隔著運動內衣（還是束胸去了）在她左奶打轉

👧「幹不要壓奶頭啦」

👦「啊不是奶頭週圍比較有感覺嗎？」

👧「啊你用壓的幹嘛，按R逆」

👦「好啦好啦，不會了啦，給你先CD」

然後我的左手向下探索她的小穴

用指腹隔著內褲（平口的，安全褲？衛生褲？）按摩豆豆

沒有喘息，但可以聽到她在深呼吸

不過因為她背對我，我又不敢親她

所以變成

背後抱她+左手按摩豆豆+右手揉奶+

...頭懸空看電影

（因為她擋到我，枕頭就一個她在躺）

我真的用這種姿勢把言葉之庭看完

（好看，我差點想先打電影心得，打砲心得先緩緩。)

片尾了，她就躺平，我脫了她褲子

用指腹摩擦洞口

順勢湊上她的臉，結果她故意仰起下巴

好吧不給親

那輕輕的舔鎖骨好了

把她上衣掀起時

👧「可以不脫嗎？之前不是有講」

👦「啊妳不熱哦，打砲還ㄍㄧㄥ」

👧「那你在裡面就好棉被不要掀開」

我就鑽進去脫了她的上衣

T的乳房....

...就乳房啊，小很多就是了

👧「欸你吹下面嗎？」

👦「嗯....為什麼妳是講吹？」

👧「下面不是都用吹嗎？」

👦「吹是男生用的吧？妳有東西吹嗎？」

👧「女生不能用嗎？」

👦「不行啊，男生有一根的才叫吹不是，對女生是用吃吧」

👧「啊那女生不能吹田螺哦？」

👦「田螺咧，大辣是不是，海螺吧」

👧「啊海螺長怎樣？」

....結果我們掀開棉被一起google海螺的圖片

（中間花了很多力氣才回到調情狀態就不贅述）

我回到被子裡，稍微含了一下胸部

嘴唇滑過她有點結實的肚子，然後吃下面

吃的她想要想要的時候，

我準備戴上套子，這才發現

由於她不準我掀棉被，腿又弓起來等我幹

害我有一種在跑實習的錯覺

龜頭剛頂住才刺進去一點點

👧「痛，幹超痛」

👦「真假，妳們不是有玩過？」

👧「對啊，我昨天還有用，而且比你的大耶」

👦「最好是，拿來比一下啊」

👧「旁邊下面櫃子」

👦「這超軟的好不好，裡面根本沒骨頭啊」

👧「她買高仿真的耶」

👦「....靠這可以對拗耶，靠還可以拗成U型耶..誰的老二勃起可以拗成U型啦妳告訴我」

👧「它還可以這樣好嗎」

👦「靠，誰的老二可以拗成W型啦，仿妳媽啦，叫廠商出來道歉」

然後我們就在那邊用假老二玩西洋劍決鬥

(題外話：高品質的假老二裡面都會內置軟骨以方便玩家塑形，讓玩家可以自己掰成上彎或倒鉤來達成不同的快感，通常好的假屌都該要有內置骨頭，人類的老二是不會有骨頭的= =)

心態調整好後，又要上了

（請愛用戴銳斯的高潤滑裝）

👦「~來囉，放鬆哦」

👧「~好哦，我很鬆」（噴）

她果然還是太緊張，全身緊繃

腹部的川字肌整個炸裂

對比之下我自己只有微微田字+腰間肉

讓我有點微軟...（蓋茲踹共）

連龜頭都沒辦法筆直的插進去

👧「安怎」

👦「沒，妳腹肌好漂亮」

（趕快找藉口，我一手撫摸，一手趕快自己偷打）

👧「開玩笑，我每天很堅持耶」

👧「你看我可以摸到」

然後她就用左右手交替摸兩邊腳踝

👦「好了，可以停了，不蘇湖好嗎」

👧「怎樣」

👦「不是啊，妳找我打炮，我在下面要幹妳，結果妳在上面做核心....」

👧「哦，好啦，我看你沒要動啊，祂還能用嗎？還是你射了」

👦「並沒有好嗎？」

👧「我看我看」

現在的狀態有點尷尬，微勃而已（新浪踹共）

差不多香蕉那種感覺

👧「欸，好像那個哦？」

👦「香蕉嗎？」

👧「不是，是蒟蒻條，松青賣的那種」

（松青踹共啊啊啊啊啊啊）

👧「好啦....不然我幫你」

（不然我幫你！）

（不然我幫你！！）

（不然我幫你！！！）

讓T幫自己口交，超有優越感

就好像明明點的是原味蛋餅

結果回教室打開是起司蛋餅一樣！！！

👧「那你先清，不準往下看」

我摘下套子用濕紙巾清好後

她拿枕頭壓住我的臉，我也乾脆就閉眼享受

舌尖在我的乳頭上靈活打轉

接著往下，每一吋肌膚都沒放過

（光這樣我又硬了）

結果在肚臍那邊，停了

👧「不行，還是無法欸」

👦「怎？覺得噁嗎？」

👧「沒啊，就怕啊，你們不是就一個孔，怕你尿在我嘴巴裡啊」

👦「並不會好嗎」

👧「真的嗎？你沒有過說“鵝鵝鵝要出來了要出來了”，結果是尿這樣，然後女生就喝到。」

👦「不會！」

👧「還是等下你要射要射騙我去接，結果你膀胱無力在那邊漏尿，幹那我嘴巴是不是就被95加滿」

👦「我覺得妳要是被尿肯定是妳做人失敗」

👧「蒟蒻條你B嘴哦，欸我壓你，你自己吃自己看看好不好。」

最好可以啦

逼一個直男舔老二已經很惡劣了

逼直男舔自己老二根本十大酷刑

說完她就抓我手，我順勢起身，結果枕頭掉了

👧「幹你不要看啦」

👦「那妳轉過去趴著」

(逃過一劫了)

既然這樣那乾脆就試試從後面來，看會不會比較順

(結果我錯了，這是另一個悲劇的開始)

她趴下以後，像狗兒一樣屁股高高晃啊晃啊

我發現她趁機在伸展背筋，懶得講她了

我跟她的陰唇聊了一下之後

這樣的姿勢似乎讓她夾得更緊了

只好稍微用力挺腰試試

👧「不行不行不行好痛好痛，你進去很多嗎」

👦「沒有啊，就頭而已，不然先停？」

👧「好好好好好，那個你先拔出來，我緩一下」

哦，雖然沒進去多少，不過拔的時候她還是慘叫了一下

👧「幹剛超痛，好像用大拇指在挖鼻孔」

（有嘗試這個動作的版友等下請自己留言承認）

👧「先緩先緩，不然好像壞掉了」

我就一邊按摩她的大腿一邊揉她屁股一邊閒聊

👧「欸不然那個好了，我們從後面試試」

👦「剛不就不行」

👧「不是啦，就幹肛門看看咩，我有好好洗。」

（！！！！！！！！！）

👧「反正兩邊都一樣沒開過啊，肛門還滿常在用的啊會不會好一點」

👦「妳確定嗎？可是我沒準備油耶」

👧「喔喔有啦，買安東尼有送試用包啦」

👦「什麼安東尼」

👧「就這根啊」

她指著那根跟與我決鬥過的假陽具

👧「有名字比較有代入感醬」

👦「好吧，原來你就是頂頂大名的安東尼，失敬失敬。」

我把安東尼直直地抓在手上跟他敬了個禮

......他也低下頭跟我回了禮

我跟安東尼交換了Line之後（最好是）

就開始準備肛她

👦「妳確定吼，那我先用手指哦，會痛要講」

抹了油，食指第一節很快就進去了

👦「怎樣，痛嗎」

👧「哦哦哦，好怪的感覺，好想大便」

「嗯嗯嗯嗯好害羞哦，好像叼賽哦，大便在門口醬」

「啊啊啊啊啊啊，感覺大便大一半，又縮進去了耶」

「幹好有fu哦，我感覺快大出來了」

👦「拜託妳閉嘴！！！！！！」（哭）

「那有人前戲的時候在那邊啊啊喔喔喔大便大便的。」

👧「欸不行不行，我去一下廁所」

她推開我衝了進去

👧「欸超棒耶，超順的耶」她在廁所大喊

(搞半天我是幫忙通腸嗎)

我跟蒟蒻條，一起低著頭，一邊在床頭懊悔一邊苦思如何繼續下去

她出來之後，換我清洗

一切又回到最初的狀態

👦「怎樣？還要繼續嗎？」

(我有點累，心理上)

👧「都做了就做完好了，開苞開一半感覺很可惜。」

👦「我不曉得妳還是處女，準備的不夠讓妳有點辛苦覺得有點愧疚」

👧「我想說被安東尼幹過了應該就通了，這樣有算處女嗎」

「還是叫微處女，聽起來好時尚」

(妳是要寫在履歷表上面嗎)

👦「那，來囉....啊剛的油呢？」

👧「用完啦，就那包。」

👦「.............................」

👧「安怎」

👦「我只是覺得，妳明明處女然後那個油不拿來潤下面，還拿去塗屁股，感覺很可憐啊我們。」

👧「潤髮乳咧？」

👦「會不會妳毛毛超滑順，還可以去離子燙。」

👧「那怎辦，用沐浴乳好不好」

👦「不要不要不要，那個流到尿道裡面超痛der」

👧「.......你怎麼會知道」

👦「呃，我朋友講的，嗯，對，都我朋友，我刮一下袋子看看。」

從套子跟試用包內緣還是收集了不少

用我三吋不爛之舌，重新做足前戲後，挺進

這次比之前在深入了些，

👦「可以嗎」

她搖搖頭

👦「要拔出來嗎」

她搖搖頭

👦「會痛嗎」

她搖搖頭

👦「要動嗎」

她搖搖頭

👦「你這樣我不知道要怎樣」

👧「反正不要壓我，先維持這樣就好」

👦「可是我挺不住耶」

👧「你要射了？」

👦「不是啊，手很酸」

(不能拔出來，又不能插進去的我，如下圖)

(打個炮跟練校隊一樣，是甚麼妖術)

👧「好啦，你動動看，不要太深哦」

我開始規律的機械式動作，緩緩地，不過於深入，

輕輕地撫著她的柔髮

試探性地讓我們鼻頭相碰

她，吻了上來

(大心)

慢慢的，她緊閉雙眼，不再有多餘話語，只是喘息

我挺起身子，試著再稍微深入

只看她配合我的律動，夾緊大腿

然後，咬著唇，蹙著眉

看到這個畫面，我忍不住了.......真的一時忍不住

...用手指把她的眉頭推開

👧「................................你剛幹嘛」

👦「.....就...情不自禁...看你好像很痛」

👧「...你再讓恁祖媽分心你就死定了」

👦「...對不起」

停了一下，小心翼翼地重新抽插

👦「這樣可以嗎」

👧「嗯嗯」

👦「受得了嗎」

👧「嗯嗯」

👦「有感覺嗎」

👧「嗯嗯」

👦「會不會痛」

👧「嗯嗯」

👦「要再深一點嗎」

👧「......................煩死了不要再問了啦，快點幹啦，不行我會講。」

於是乎，我鼓起了勇氣，讓傑尼龜更加深入

在她呼吸更加急促，慢慢發出呻吟的時候

我加快了抽插的深度，以及速度

不知不覺，力道更大了

床開始搖晃，床頭也把牆壁撞的碰碰響

這時的她

眼眶泛淚

(!!!!!!!)

草民斗膽再次提問

👦「有舒服嗎」

👧「...........嗯」

...哇

這就是傳說中的幹到哭嗎

我把女生幹到哭了耶 (成就達成1/10)

👧「...下面一點」

👦「哦哦哦哦，好」

我挪了屁股

橋了一下插入的角度

👧「...不是」

👧「身體啦....拉一下啦」

👧「幹你娘我的頭已經頂到床頭，你還一直撞一直撞，媽的超痛，我都哭了咧，是不會看一下哦。」

👧「到時候下面都沒流血，幹到頭破血流還送ER這樣」

(嗚..................................對不起)

確定她的頭沒有傷口之後(!?)

乾了

沒油了

我也累了

於是乎平靜地躺著

分享著彼此的心得

總結來說，還是可以接受，但是沒做完，總是遺憾的

👦「還會想再試嗎。」

👧「嗯...」

👧「....想看你射精的樣子」

片尾彩蛋：

我從浴室出來後

她在整理床鋪

👧「唉...你看你看」

她兩手抓起安東尼，舉在我眼前

👧「你的老二可以這樣嗎？」

👦「怎樣？」

「ＮＩＫＥ」

END

--蒟蒻葛格--

NIKE

黐撚線

nike 痴撚線

屌，LIKE

服

撞頭個到笑到仆街

屌
Nike

笑死朕

Nike...

nike

終於追曬完文

朕乜撚野 死mk

屌，好撚好笑，車厘龜，撞頭，nike

好正

我閱讀理解差定係由頭到尾都未射過

[quote]
我閱讀理解差定係由頭到尾都未射過[/quote］

無射過

屌，臨尾都要整個笑位 nike

善良的槍

點撚解台仔可以寫到抵死啜核

屌 終於襯lunch time 睇完

真係笑撚到我

最撚抵死重有個片尾彩蛋NIKE

勁撚有畫面好似係戲院臨散場再播彩蛋咁

最衰條友匿名，否則佢寫其他故仔我實追！

其實我唔明咩係like....

笑死nike

想像下nike個logo 可以點樣用條雙頭龍重現返出黎？

笑到仆街
精簡得嚟又好有畫面 高汁

Nike